啱啱係瓏門食飯，聽到後面兩個藍絲大叔話會打科興...

- 似乎對家做咗唔少宣傳，講 科興 嘅副作用有限，最多都係面癱之類；技術成熟，唔會死人。

- 外國貨相反就會死人，德國XX人，北歐又唔知幾多人。

瓏門係唔會有藍絲
咪屈

面癱仲唔撚夠

岩喇 藍絲打科興 黃絲打BioNTech

Fit曬!